點解港女可以日日著同一對40d黑絲都唔洗

小心臭暈自己

A09

waiwaig 著黑絲

40D咁厚
你肯定係絲襪?

Ching on99?